{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071828?place[place_type]=GID&place[gid]=1071828&place[latitude]=37.3313813298&place[longitude]=128.3478967611&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 에코피아펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、愛犬は同伴で入室できます。 ペンションで提供する飲み水は地下水で、季節によって石灰石の成分が多い場合があるので、ミネラルウォーターを用意してきた方がいいですよ。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予め連絡してお知らせください。 最大人数を超えた場合は入室できず、それに伴う払い戻しもできません。 入室と退室時間を図に注視してください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物を損傷させたり紛失したりしないよう注意しなければならず、その場合には損害賠償の責任が生じることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 個別バーベキューは注文時間が19:30までで、使用時間は23:00までです。 使用場所は個室テラスです。 炭とグリルを使用する場合、20,000ウォンの追加料金が発生し、ペットは一定の条件に従って入室できます。 駐車は可能で、海水浴場との距離によって約3分から15分までかかります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室にはいくつかの種類があり、基準と最大人数が異なりますのでご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、愛犬は同伴で入室できます。"
        },
        {
            "question": "提供される飲み水の情報を教えてください。",
            "answer": "ペンションで提供する飲み水は地下水で、季節によって石灰石の成分が多い場合があるので、ミネラルウォーターを用意してきた方がいいですよ。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡や払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予め連絡してお知らせください。最大人数を超えた場合は入室できず、それに伴う払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間について教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を図に注視してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損傷や紛失に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物を損傷させたり紛失したりしないよう注意しなければならず、その場合には損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事について教えてください。",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙について教えてください。",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューは注文時間が19:30までで、使用時間は23:00までです。使用場所は個室テラスです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能時間や場所について教えてください。",
            "answer": "駐車は可能で、海水浴場との距離によって約3分から15分までかかります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類や最大人数について教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室にはいくつかの種類があり、基準と最大人数が異なりますのでご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 566
    }
}